cctai垃圾手段(3)

屌你老母cctai含撚啦

R.i.p kobe and gigi

推呀

應唔應該私了時事台班白痴

要，香港太多人了

條隊長到要等半個鐘
食西北風就有份

班傻西-0完未

開始屌人掛住撲口罩
CC台囝有得放假日日唔出街，唔需要擔心

買晒人地唔洗買咩

我宣佈大家正式同CCTVB和好如初

屌哂你哋老母

第一單境外肺炎死亡個案-菲律賓44歲男子

文盲

型到

呢d真係比d藍絲笑死

聽日三罷啊

日日都三罷

Cc tai 日日係屋企三罷

唔3罷可以通知聲嗎？

2月18日應該會罷完

<突發> 義診中醫師捱唔住就黎要執笠

用左好多skills

cctai最新風向： 讚澳門=五毛

我屌晒你地老母

範文

都無用屌曬你地老母紅色大字

已經分唔清係真心定假膠

Cctai成日話連登淪陷屌你老母唔識獨立思考咩係啱咩係錯咩 靠你班毛都未生齊嘅小學生唔怪得咁易比人帶風向

同大家update吓cc tai啲手段先

爆閘爆到去cctai